多謝咁多位社工

跟連登反方向行就啱 300買溝到變100以下
見到連登愈多淡友社工我就愈敢買 辛苦哂咁多位

社工們 where are you?

班社工去晒我個post歡迎binC

即去

屌早知尋晚入定10股先

社工返工叫人放股，唔使負責任
又有人工抖，仲有光環
無比敵

60叫人放 笑撚到我